# Домашнее задание к лекции 3.2 «Наследование и интерфейсы»

1. Распишите своё понимание полиморфизма и наследования своими словами. Представьте, что вас спрашивают на собеседовании.
3. Своими словами распишите отличие интерфейсов и абстрактных классов. В чём отличие? Когда лучше использовать одно, когда другое?
3. Для всех объектов, которые вы делали в прошлом ДЗ, придумайте, что могло бы быть суперклассом? (Необходимо написать код).
4. Создайте интерфейсы для всех объектов, которые у вас были, и имплементируйте их.

## Дополнительное задание:
1. Создайте базовый класс продукта по аналогии с рассмотренным в примерах.
2. Создайте три любых типа продукта (класса), отличных от приведенных в лекции в разных категориях.
3. Все продукты, кроме одного, имеют 10-процентную скидку и их цена должна выводиться с ней.
4. Один тип продукта имеет скидку только в том случае, если его вес больше 10 килограмм.
5. Доставка на все продукты = 250 рублей, но если на продукт была скидка, то 300 рублей.
6. Используйте примеси, интерфейсы или абстрактные классы в решении задачи.